張無忌夠唔夠陣近南打？

九天十地菩薩搖頭怕怕霹靂金光雷電掌